有無人知江永祥幾多歲讀邊間大學？

熟口熟面，好似識佢

佢Facebook ，自己add

咩資料都無

Hkust?

應該唔係

engin?

咁後生做到呢個位都扎得幾快

大概幾多歲?

估計佢係做臥底出身，後來衝上雲霄
話唔定都係步步高事件升職

佢好似做過反黑 唔出其

今日記者會幾隻高層狗，EQ 最低係佢，另外幾個係咁俾記者challenge 都keep 到好冷靜，係江永祥俾記者問兩句就起晒杠

仲係到寸寸貢反問記者 好心收皮啦

反問個下真係 On99
家陣係你定性暴徒再者都係犯法行動

反問返人咁樣係咪合當
對方犯法你又可以犯法？

臭蟲論傻閪死全家啦

老豆搵仔都無料？